點解唔圍黨鐵總部呢？

圍黨鐵總部同圍黨鐵站嘅效果一樣，但係唔會阻到人

有唔少淺藍都覺得黨鐵on9，只係我哋阻到佢返工搞到佢仲唔開心

再加埋圍前線根本傷唔到班高層一條毛